{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006824",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002034394?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 토마토펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、追加人数がいる場合は予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できない場合があります。 ペットと一緒にいるには、ペットが許可されているペンションを選択する必要があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがありますのでご注意ください。期間未確定で料金が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなることがあります。 IPTVとWi-Fiを通じてインターネットを利用でき、すべての客室で利用できます。 ペンション内に駐車できる空間があり、周辺観光地としては洪川江、金鶴山、八峰山、オーシャンワールド、大明スキー場、手打寺渓谷、ラフティング、ATV、サバイバルなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はかかりますか？",
            "answer": "追加人数は別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるには、ペットが許可されているペンションを選択する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用には責任がありますか？",
            "answer": "はい、客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生することがありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiを通じてインターネットを利用でき、すべての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車できる空間があり、周辺観光地としては洪川江、金鶴山、八峰山、オーシャンワールド、大明スキー場、手打寺渓谷、ラフティング、ATV、サバイバルなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 560
    }
}